樣子決定左一個人既層次

層次低D既唔洗諗住高攀高層次過自己既人

所以你見到做得高層嘅有錢嘅通常都唔會係樣衰(黑人例外)